點解miss 咗掛號信要等兩個工作天？

認真問 派唔到掛號嘅話封信會點處理

封信會搭巴士返郵局

認真答我ok?

因為星期六日唔開工

星期一都要等星期三先有

返郵政局
郵差會放張卡入你信箱
帶張卡同身分證去卡上面標示郵局攞返

翌日去拎唔拎得返？定一定要等派遞日嘅後日

你係咪已經有張卡在手？有咪去攞囉

即係唔洗一定等兩日？

ohhhh

因為封信首先return返去派遞局，再下一個工作天送去郵局
派遞局不是郵局，所以要多一兩日送去「front office」

原來係咁！感謝！